硬碰硬根本就冇可能同班有牌癲狗鬥，不合作運動先係唯一出路

唔好再做無謂犧牲啦
班癲狗同鳩官冇人性

就算全副武裝上街都係送人頭
唉

其實就係無武裝，成班都係短衫加袖套，盾都係得把遮
武器係扔頭盔

當年雨革都係咁講

其實有冇可能好似台仔咁佔領立法院

唔好再講聽日，要就宜家！
大家比人打到雞飛狗走，甘心返屋企咩！？

所有被迫撤離嘅示威者應該尋求新戰場！
唔好在執着喺一個已經冇辦法抵抗，戰術價值唔大嘅地方
我地應該尋求真正威脅到政府嘅戰場！
尋晚就已經知班狗係重兵金鐘，齋屌金鐘，新界地區同埋非旺區，例如紅磡可以話係真空，而紅磡地理位置優越，鄰近蝗蟲遊客聖地尖沙咀同POLY，而POLY學生會照計應該會有資源支援抗爭者（唔好令我失望阿大學生）。大家應該認真諗吓！

裝備根本同雨傘革命冇唔同
係沖嘅人多左

going

香港人太善良啦，勇武極都仲有人性，點夠果班下下攞你命嘅警犬鬥

用把遮對人地枝棍
你扔野人地就出槍
裝備差太遠啦………………

大家警力有d唔同 台灣係對台灣人負責 香港係對支那人負責

唉，所以話唔好掟磚，你掟得死幾多個 FULL裝備嘅警察，
會有幾傷？冇武器冇裝備真係冇得玩
從來香港經濟先重點

班商家佬肯出聲重要過我地有幾多百萬人肯上街啦

推

除左佔領地鐵，唔交稅 仲有咩手段可以逼政府讓步